Virtual Youtubers討論區（395）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

樓主po bar

正月留名 謹賀新年

收沙嗲啦

lm

【初配信!! 歌枠 - DEBUT SINGING STREAM】 ボカロJPOPアニソン昭和歌謡までなんでも歌う！【叶 秘蜜 (Himitsu Kano)】

焰魔ruri

我羊世一
每日都要聽一次

4點半

預賽打左一半

下半場轉另邊
16:45 先開始

姬寶牛逼

天使已經俾會長洗腦
有人話adidas衫怪
天使係度話adidas Tshirt有幾好

佢幾時跟牙龍著adidas bra

睇AV了

德國牌子喎
有咩唔好

睇片時間

應該學埋佢老公，調轉

Simp

一睇就知Miko有丁

帶假鳩互屌啦

條片呢

兔好似啲輕小說男主 鳩下鳩下就一堆女送上門

MEA開波

b站架喎

B站我唔放LINK了

下半場開波

e套衫好正

睇佢贏唔贏到牙水

將呀水打到喊

鯊魚咁搞法可能又要死係度佢套裝同技術支持唔到佢打呢堆怪

唔識插火把落生怪箱

孖車有冇得用槍

佢似乎係想farm火焰棒番去整藥水

所以35係其中一個值得信值既ガチレズ加推了

我好耐冇睇 覺得佢已經進步咗好多
啱啱睇返 原來烈焰使者箱要停會特別煩

Pain humuhumu

Moona都係度
appeal得好可能入到兔田

youtube歌list長期播

Holy fuck
佢18年同Joseph Saelee打個場好撚好睇

ssr chatroom好多外國勢力

牙心仲未上水

可能苦練緊馬車

【歌ってみた】君はいなせなガール covered by 花譜

好多俄文

牙心冇参加

竟然

天使將會長僅存嘅鐵攞走左

練haachama cooking

一係食錯野入廠
一係俾lotion sin咗入廠
一係去咗考試
一係同牙鬼打緊LOL

依家講緊天使似啲爛賭老公
攞老婆錢去賭話會翻倍還翻俾佢

放下假姐

頭先係咪有人問兔玩咩難度?

小天使整緊咩
唔識mc

搞到會長要出嚟撈偏

鐵巨人陷阱、製鐵廠

冇啦冇啦
同接低，專武早安可可封印，專武2號meme回又俾同事搶咗，其他同事唔理佢，EN又唔理佢，完啦，玩完啦

去左聯誼

peko個鐵farm
初始資金係會長嘅鐵

好想食

自動生鐵機?

大小姐跳舞好有活力
好想快d到2月
2月live 好似都有大小姐？

點算好呀

祈手巴癲o左
不過會長依家都行番休閒mode去100萬sub
其他o野可能已經無所謂

引退

bug? 得3500

畢業了

依家離佢嘅夢想holo house都越黎越近啦
依家真係希望佢休閒一下唔好咁操勞
以前asacoco每朝起身準備其實工作量好大

鯊王兔王一齊開

1,7有咩分別

35p得咁少人？

有無人有聽座長會限？

其中一個有肚臍屎

有

話說
明天又總攻擊，冇啦冇啦

連V

桐生會哭喪區

pekomiko都唔敢挑勒索哥㩒錢

玩得咁廢點打

唔太聽得明, 話自己無專注力同持久力XXX? 好似又抑鬱咁

好似聽到佢話自己玩馬車好廢

都係吐下苦水咁;但無咩大問題

連登全部都係第一格

我仲聽緊, 練馬車練到佢灰左

其實asacoco 我不嬲覺得停左仲好
工作量極大 嚴重壓縮自己休息同其他開台時間
壓力又大又傷腦細胞
同埋對自己buff已經唔大
除左拉高同接之外真係冇乜着數
而家有meme review 都叫自己專屬節目
Sc又穩定世一
真係冇咩理由做返asacoco

發覺呢句會然好似成日講負面野打擊ho 狗

信會長, 佢會諗到新嘢嚟玩既
一定係除非唔係

我第三格

Minecraft?

原神

35P一堆野兔黎

佢打機其實幾趕客
都係綜藝向啦

其實佢本身就排得太密.....
我覺得半個月甚至一個月已經好好,工作量真係太大...

人地秋元都一星期先出一次精華啦...

去晒睇麻雀啦

佢老公唔會比佢走

第一次聽麻麻
聽多幾次又幾過癮

個人覺得一刀cut asacoco 係重傷
始終都係成名作
最重要係summarize 左其他人stream 嘅亮點
吸引好多冇時間睇嘅DD 靠asacoco煲返
不過可能形成上學meme review 變每週節目好啲

要走一齊走

asacoco後期都係得返固定fans去追 吸唔到咩新fans
仲要用好多時間準備 吃力不討好
個段時間去玩人龍吸fans應該仲好過搞asacoco

大獅終於要表演

無手推車用 發揮唔到真正實力

終於

日任

呢到冇 有都俾po bar趕走

我諗緊我係唔識日文定唔識英文

呢度個管理員好惡

呢度大部分都係EN啲fans

其實一星期一次ok既

新人LM

頭先鯊魚講唔搞1.9m慶祝（不過應該聽日就上到）
2m就應該有，希望係歌回耐久

是
我反EN大隊長
我會清理門戶

以佢宜家既人氣，我驚會長搵佢都會無視會長

10萬人耐久

牙一心諗
我開又2m唔開又2m
做乜要咁特別
又唔係多粒制

Moona參觀緊天使嘅監獄

天才小釣手

Moona社長應該諗住邀請Kanata
問佢係咪阿水嘅人

MOONA都同2P有交情

做多咗

小天使點解會以為自己入唔到呀水建設

想知呀水知道有咩反應

因為水

呀水全lost完之後整返新裝冇再開MC
天使係咪冇跟到

?

前員工走嚟挖角

因為阿水唔覆人

我貼少個post姐
洗唔洗咁勤力

同EN一鳩樣

每日連V開戰 1/1

點解啲apex台永遠一入去就見到食雞

連V創唔創造到一個post頭轆頁係冇人講uto

結果moona放低材料俾天使就飛走左
可能係想睇最後結果再決定請唔請人

佢地有冇講幾句

我放長雙眼11號

唔開戰點推post?
推v ✘ 開戰 ✔

FOR所有新參/睇天使うと入坑既新人：

咁想要魚餌

有冇諗過冇人想知

牙水請人都係做個樣，獨行俠

有
moona問左幾個問題
係咪阿水建設
係咪天音建設
整緊咩
之後俾材料幫手就翻左去

牙水藍過EN
唔會請牙猩

佢過年前仲話會翻新下總部
冇咗件事

呢度係咪全部都係兩頭v啲fans？

有會長，天使就會自動自覺加入

咩係兩頭V

兔田建設左右護法

兩個頭

依個冇撚可能

假兩頭v，中之人又唔係雙頭人

兩頭(物理)

水x?

我懷疑你想串nene

定哈洽馬？

公主根本高手黎
後日打爆呀水

新人港v反Holo

船長同公主今晚collab果個係關於乜？

公主單手都打得贏呀水

講起新衫
兔件新衫

佢台獨份子

屌水姐今朝個live無archive嘅

座長終於要整完個帳篷

答咩都死

想餵佢食我啲Nuts

想睇live, 但一定起唔到身

唔瞓咪得

Mela! - 緑黄色社会 // covered by 松永依織

連v反得肯定係好嘢嚟

我反水姐了

公主認真玩個陣一路張開個嘴很可愛

公主只係用到一隻手

想知呢個玩乜？

線下格鬥大會

畫畫

Ken都會玩Skyrim

百鬼媽

真人快打旋風

她們是誰？真可愛喔

百鬼媽真係好西利
3d歌回感謝祭

呢度無人訓覺

近排好似係youtube活動多左

中之人好正

百鬼老母>百鬼

又畫畫，上次唔係話畫畫效果唔好咩

好似ibanker咁 朝早追印尼市 下晝追美國 夜晚日本

最多野講果兩個

代個女開台

狗媽嘅舊模型3D唔知咩問題，硬係覺得啲動作好怪

小天使做乜春呀

2千幾人睇雪花

以前勁多B限，而家佢嘗試將重心擺返落youtube
我見近依幾次直播title會有英文翻譯

Twitter 記得有隻癲狗係度咬人，有冇人有cap到圖？

記得佢之前有問開英文stream開咩時段好
btw 原來佢套衫咁鹹濕

練開功夫方便活動（好似係）

真係好可愛

連兔王都得22k同接
Holo係咪水尾

我覺得呢套比較有特色
但係唔知點解好少用黎3D
(鳩估)會唔會係著得條底褲泳褲嘅問題，B站過唔到審?

低質無人想睇

Tama retweet

用埋にじ3D 播

隔離大event緊

抽唔中偶像夢幻祭飛痴左線

係做咩野

公主個live2d 真係好勁

羽衣媽媽

老女人打細路

虐兒

公主個liv2d嘴真係可以接住佢講野個陣個口實際既郁動

無理解錯的話
係瑠璃姐開一隊新Group
有4個角色 (其中1個已經揀定左人選)
剩低3個公開召募人去參加audition
佢會提供技術、之後係總收益入面抽返最多10%

會長要打到幾點

間中疾下，垃圾youtube

兩公婆鬥耐久

粉雪呀

打完兩個一齊開餐

真係打公主

Rip Mio twitter

9點要讀SC
所以應該玩多1個鐘

成個停用左

做咩搞成咁

兩星期冇解=gg

俾人知佢侵粉掛

垃圾 twitter

下下星期有3D直播

牙羊會限都有12個dislike

睇AV

一起身就同35睇AV

同35一齊打丁

公主畫到好似pop team epic咁

估唔到睇佢地兩個畫畫又幾好笑

會長啲鐵，打火石，薯仔，西瓜都俾天使用得7788
依家天使整緊人類牧場，搞到會長屋企附近變左村莊有埋貓，應該可以避creeper

好想捉佢地出黎打

又忍唔住打公主

講完就俾creeper炸
發覺佢地兩公婆都吸creeper

兩公婆共用
想睇佢反應
不過會長玩MC都唔知係幾時

炎

Towa做咩大叫

只要係inui唱咩都ok

gacha爆死

marine 完全唔過電

一撳入去 較緊大聲時突然大叫

天使個farm放咁低得唔得的

所有四期都開緊台
今日跑出既係公主!!

#ReACGboard3953

覆番我 #ReACGboard3942 果個post一d留言

日文果度因為我之前有上過Stage1同NGA果d論壇睇人地討論動漫，所以我知道d大陸毒撚幾乎個個N1咁滯，又睇落識好多文化作品咁，後來我睇唔過眼佢地d作風先無再上
我唔知你地點啦，我係覺得果種感覺好似隻老鼠都識得多字過你咁，所以我先認真學到日文掛可能，為左踏實地超越佢地

奶共果度 你班人係都要話彩虹奶得勁d黎駁我，我都無話彩虹無奶LOL
我針對既係「當年」既hololive，注意唔係而家，係曾經有段時期好依賴中國fanbase，我就係果段時期接觸兩大箱，所以我睇得出個分別，而佢同艦b合作甚至係入面出角色明顯係服務當地網民啦，比我感覺係咁囉
相對黎講彩虹個fanbase一直以日本為主，原神方舟接工商最多都係公司同公司間既交易，我就見唔到佢地服務中國網民既意圖囉，服務中國企業既就難以辯解啦
另外b站果d官方頻道都係，彩虹果d更新頻率低到一個點，而holo果d當年就經常更新既，所以「果陣」佢比我感覺係親大陸囉

拿避免有人誤會，而家佢同中國斬纜我完全係樂見既，我純粹係覺得奇怪，當年咁親中既holo而家你地又好似好中意，雖然而家唔同啦

係咁多，發呢篇順便當逆洗版，我見近排講粵配果班友又跳番出黎 洗番佢地轉頭先()

投稿日期： 2021年1月9日 18:06 HKT

輝sir

神成きゅぴ加入ぶいすぽ

牙輝

中國輝

總之木口做乜都唔岩啦好未？

有直ban咩？

新live2d ?

有冇翻譯師

表妹憑本事賺錢 關你個畫師撚事

everything

明明連v應該越反越紅
點解兔跳越反越多野爆

雪の華

大的來了

公主狂扮傻，船長狂吐嘈，其實好夾，標準攪笑格式

相聲組合

錯key

阿偉

船長真係好女人，同咩人都夾到

夾邊個都好睇

sora

係時候PO張tag圖過去比日本仔睇下

太複雜既野我唔識做，我淨係識咁樣

條友抄埋cover套炎上起家

兔仔明天又玩人中
好似著晒迷咁

人見クリス?

十虎首席

熱狗必殺技負面宣傳

你睇返出片個個人既推特，佢轉推左其他人貼既關於假天使抄襲既圖，中間有圖係tag

強都黎埋

整臭ame同媽媽個朵
係咪小支支啲間諜黎

邊到搵D料返黎

牙紫

左邊個草稿明明本身好地地
食個飯番黎兩邊都...

無論天使有咩料比人爆都好

佢夠可愛夠多人睇就唔係問題
連登仔繼續反
佢就繼續數錢升sub

好失敗呀媽me

個形象已經崩壞哂

太睇小公主

想問係咪呢個

醉駕

清楚系天使 (唔還錢)

睇睇446手車

畫師

補LINK

訓醒見到PPT起鐵陷
兔建玩完

我補佢轉推條link

SC錢未到手?

畫師自己Twitter

點解咁講

3090都出埋啦唔係咩

反表黨

所以咪冇錢

突破盲腸

佢唔係隻隻驚都玩完個結局既咩?

搵人send比佢老母就好笑

座長

兔以前好似講過有人起咗既野自己就唔會特登去起

谷鳩氣...

好啦，唔理隻天使住，岩岩剪好晒d片
依家搵地方上傳先，我用nico錄，所以畫質唔係太好

Lamy都係佢整

咩片

喊兩聲班鬼佬爭住幫佢埋單

等睇有人紅sc質問欠錢事宜

Yuna collab 馬車

Tama會限同時視聽

2nd live
11號下架，上傳比大家睇住，頂住檔先，建議大家到時記得買藍光

有花生食未

水姐熟肉？

LP:肯定係誤會

以前玩果陣覺得マコト幾靚女
而家覺得都幾樣衰下

就食飯睇下post都有新料
咩表妹個皮用左咁耐未比哂錢架?

信者恆信
想睇就唔係佢錯

ID first collab冇人講

你見過老千會畀錢

等睇扮喊
佢咁撚醒目有機會仲唔賺埋佢

但Twitter停用好似冇得反對
Mio要重開acc

裡面不只提到該繪師的事情,他還有向其他繪師無償要求作品
夜驅的影片轉私人了

原來開波

獅白而家先學緊操作

好嘈嘅鳩game

呢個時段望完, 睇Leona 好過

獅白真大佬

孔雀好女仔
printer聲好正

SSR好似唔識玩孖車

就算換皮都好,中之人本身係點皮點換都係咁

水姐又練

PPT開咗6粒鐘

咩事咩事，有冇懶人包

上面段英文唔係話個畫師負責畫thumbnail同會限圖？
定係我有野睇漏

sc好多都係kfp

有咩就轉做私人避

水姐第一硬

第一段係咪由大陸輝代筆

兩隻雀

睇完446手車我覺得唔洗開盤
賭邊個包尾算

因為純粹係度睇
無點link以為講個皮

轉私人，playboard有機會仲連到過去

學得幾快

佢都真係好快手
tag果時又係超快del哂
好識做

木口孖車睇爭第一架咩

但捷徑果D應該背唔切
我諗佢唔會而家開始狂玩掛

星期六日多人放假衝劇情俾人睇

唔PO原圖

睇睇下又覺得成篇都有浸大陸輝徐
剩係見到條友肯寫大陸都唔肯寫支那，似佢個作風

應該唔會啦
你見佢呢排都係周圍搵唔同GAME玩
係有心練一早練緊

我而家諗緊446有無玩過GT之類偏疑真系既賽車

火雞

佢咁中意打機應該點都玩過既

pinter笑聲真係好正

呢d時間要去支那b站就會成套片拎到返黎

落咗船長會限ICON

強者應以鍛鍊為恥.jpg

到修女

立華

學得真係好快
當日起碼唔似會係爭包尾果D

但係咁落去446應該都係會有頭幾名

苦練1日1夜

Miko: 老鬼

日版個老鬼

中國人似怪物

獅白手車勁到。。。

天使個邊大獲啦

因為Miko開台比堂島宗兵發現所以立華位置比人爆左出黎

可以拎去羅浮宮了

大家鍾意原版老鬼定李燦森版
原版有殺手feel啲
李燦森就靚仔啲

佢肯應該贏到水姐

如果唔係玩馬車呢類有道具既
而係普通純賽車
我覺得446會係爭第一

?????

整理下啲料更新下個天使合集先

真係越吹越大

你睇下先

李燦森版個樣似boss，原版似路人雜兵

老鬼d煲冬瓜

首先要佢肯
但岩岩睇佢跑shotcut ，佢有d位去到好撚盡
仲癲過水姐

真愛粉 讚了 亲～

嗰個係其他人嘅replay

練習場完全兩回事
你睇下兔仔

D台狗好撚低質 MIKO台一有中國語就跳哂出黎打中文

純賽車都要練地圖
佢依家先開始玩都難練熟

公主個上色做乜成個BLM咁

原來係咁

虐兔

一定好過成日撞邊、跌落街果幾個啦

屌你哋講到2P色死硬咁 我信佢一定大步擸過 又唔係打日本毒撚市場

鬼佬全肯定，驚閪

First time

靠炎上成功打入本土市場

而家諗番桐生人中0已經咁撚打得點會中2槍就暈底

喊住咁講sor9ry之後多10萬sub

其實唔加速撞牆/沖落街應該已經夠頭幾位

錦

基情四射

你咁講完
我覺得446當日落場會鳩玩
近排風格都似

polka原來差唔多500k

會長張圖好正

loli

一路笑住一路鳩玩

其實開輔助已經可以唔加速撞牆/沖落街

"I'm a 500k subs Vtuber!"

唔係唔比開咩

SUS

35好能可愛

記得今次賽例唔比開

立華就死仲要同牙錦去賭咸濕摔角

ギャルーナ

唔好意思,唔知賽例

掟左dart 先

留言

香港人未低賤到人地用粵語講一兩句就扯晒旗掛

唔反了

點解同呢邊既風向完全唔同

ぺこちゃん

邊度？

痴廣東話

咁都掟到301

ching第一日上網？

35鳩掉都贏左

我睇咗啲咩
35 出手又快又準

班毒撚講叫廣東話就射哂精

好明顯最尾個兩round 係9掟

好有機心，一定係見到連登咁多人反佢
就以為講句廣東話可以籠絡我地

連登仔越反
天使越強大

痴線佢最後嗰把到底係隨便定真係有心

笨蛋組又一齊玩恐怖驚

張圖好正

成班人中角色入曬35台

絕倫君1919円

火雞咩事，今日聰明左

聖水time

天使仲開緊

好多SC

成班聖水民

點解みこ依家都有流水SC

底褲咁下流既嘢佢唔著架喎

35自爆

上次聖水個次搞到宜家咁

多得船長個聖水

真係神既加護

完全新手到咁都贏到
仲要貓2/5萬振聽食唔到

屌 好痛

好撚正

會長如果整張Loli皮玩就好

wtm又要嗌救命

整Loli皮 ＋ 學下扮唔同種類聲 應該會吸引唔少人

@唐巴

粗口LOLI

今日又要攞一位

遲到狗

正

野良貓俾pro教左兩日都最下位

35依家個樣好似成日嬲豬咁樣既

日本寒流咁撚凍
希望隻狗冇事

差D一開台就閂台

差D就一場完

geekjack 有得賣章啦
連埋其他野買慳返D運費

FOR所有新參/睇天使うと入坑既新人

請各位睇清楚點解佢自上位以來一直備受爭議
花生一浪接一浪既種種事跡

446手車咁樣到時有機會包尾

久賴大哥比人打到豬頭咁都覺得好型

PPT起咗7粒鐘終於起完

諗番之後D劇情覺得桐生真係好慘

你有冇睇過牙火同牙潤

條友黑氣石過柯南

佢個形象真係好適合做呢d角色

你等埋聽日3d先啦

全Lost

小天使:??

成個人中0最催淚嘅位

宜家連條路都唔熟
我估連有咩Item都唔知

想知兔仔玩到呢段會唔會喊

35喊到

到時如果係直筆就未必有得揀

咁岩岩先開始玩
你睇下牙火先
我諗佢最大機會12

口水鼻涕出晒嚟

35好女仔

臨死都見唔到個妹

我尋晚玩到呢part都忍唔住
見到盲妹喊就頂唔順
太殘酷了

會長用緊nightbot? 見到打個 . <都俾人秒封

Holo大部分人都唔可以去考車
危害社會

屌啦星，穿甲愈黎愈多

終於到真島返神室町

35今晚繼續衝劇情應該可以結局

35係咪想一命爆機

今晚仲要睇戲 唔知會唔會直落爆埋機

啱啱先開slow mode 應該仲試緊

會長依家先slow mode
頭先真係似自己ban
無mod咁

12號仲有兎田ぺこら

打交OK嘅應該唔會卡好耐
劇情順住走，係打交麻煩

應該下次先爆啦

天使有咩缺就即刻大叫Coco之後去會長個箱度攞

終於上傳完，放左去MEAG，下面有連結。

係chat bug定咩

阿火話自己有車牌
佢玩GTA時仲話面試見工有講自己有車牌
好似好自豪咁

但睇佢手車揸成咁
似係考完冇操過車

35準備收台了

有操車就會好似星街咁

星街手車好辣
撞人瞄得好準

軚盤點同手制

其實幾易特定
3個圖完全唔關事

咁你買個軚盤俾佢玩

星街手車唔差
要撞人一定撞到
燈柱全部避到

22號有rushia

尾田掟咗幾多個6100 SC俾35

如果會長開聲叫大家停, 唔停就當bot處理會唔會有用呢

今晚睇美好世界劇場版

同埋新代紋 加上佢地一次過洗 自己就好易block

6100有咩意思

5000 SC + 1100 Apple抽成

11點半

..睇章殺..其實冇咩難度
鳩洗+1個月

冇聽錯好似今次係youtube開

towa 第一名上2000分

真係高手嚟

明明開咗慢速模式
點解仲可以連發咁多次

因為YT無能用

一穿就一次過穿晒
近排好似勁左

垃圾youtube格硬撞到

因為ABEMA個網美好世界今日免費睇，所以唔係用AMAZON PRIME

有人入會洗

又king

應該差唔多殺哂

block 左幾個之後靜哂

歐皇天使

天使巴幫天使吸黑氣有成果了

nene終於黑仔王

等緊粉紅兔兔，幾時再出

仲有

聽日再戰

天使抽pekora個nether卡池
直接中獎

華生的放大鏡（翻譯表妹）

請唔好搞唔關自己小朋友🙏

可能前世儲落架呢
可能

up what

KING

咁都要識到咁既畫師先得既

社歌

但係依個關事
所以可以搞

打錯字，自膠

你點定義佢係spam

仆街
想睇笨蛋三人組又想同35睇戲
點解次次都係咁

d留言
而家已經唔係痴唔痴holo問題
巴哈吹水佬個post有人post左段野

可以做d咩？

天寶

座長50萬

屌你老母今日啲野先值得放上嚟睇㗎嘛 之前啲日日又痴邊個呀 又同邊個扮fd無聊到閪咁都係咁loop

好老實講繼續奶開既人只會繼續奶
一路用haters gonna hate同埋人數gogogo黎打飛機

唯有係比啲新參/淺坑既知多啲
救得一個得一個

個啲天使癌上腦既由佢地去死啦

日本時間2300

座長500K sub

唔通真係要返BILI搵食

座長整完個馬戲團

咪撚燈啦 我哋2P係最強超新星嚟㗎

佢地想睇咪

500k

miko算唔算高配版公主

唔係耐久的耐久

釣公主巴

座長竟然今日整完了

佢岩岩都有講

兩個氣質幾似
把聲我都覺得好得意
miko smart過公主小小咁

第二點up乜

空下峠真係桐生會榮譽會員

珊瑚讀台詞

姐係明明唔熟唔好下下醬醬聲咁岩

公主扮豬食女

咁嗌*

聽日仲有3D, 月尾仲有生日
要忍手唔可以射太多SC, 如果唔係冇錢買goods

要計前世人緣廣的果個啱啱起完馬戲團

MIKO幾醒 係鳩鳩地

條天使都幾撚厚臉皮
之前你地反佢因為佢癡holo我仲覺得你地太誇張
呢單野就真係冇得拗

polka個馬戲團真係幾靚

35醒到仆街
上次準備讀super chat果陣即刻斷線

前世人緣廣嗰啲用都味用人情牌添

但最尾果句唔係反駁番自己？

射咗未？

整好再睇又真係幾靚，岩岩好用黎慶祝50萬登錄

Kanata終於去食飯收台
播左七個鐘

三家姐個steam做咩冇左

你再讀清楚啲先

日本人對呢d好似好介意，所以唔可以亂用

電腦壞左

自己嘲諷返自己，會唔會其實咁親密叫人係正常，自己係異常，個畫師反串隻假天使

追貓好可愛

射左

好似開唔到機 唔識日文

應該段野係日本人寫罪狀 台仔加工咁 台仔唔用啲咩咩chan同san 但日本人好注重

CHING日本人?
佢句野意思 : 係咪我見識少 唔通V界係直播叫人地做ちゃん係正常?

咩事

會長係咁咳, 今次仆街了

Ok

琴晚唱得太耐姐 冇事嘅

武又贏

加埋Kanata開左差唔多八個鐘
又搵村民到開拓會長個後花園
之後整鐵farm
之後養埋寵物，順便抽個獎同去Akukin度偷魚
今日平均每一個鐘頭Kanata都會大叫Coco！
之後去會長屋企個箱度攞嘢

巴打真愛得嚟仲會分享見聞同翻譯
真係高質會然

真 連v唯一清泉

愈黎愈多料

傳教不遺餘力

呢樣真.....我都留意左佢好耐

希望你地學下人地P牌清咁高汁 日日引戰

開波

女々しくて

金爆

嘩屌

有啲仆街仲話p牌冇資格睇v

神父就黎變低配版島清

狗係咪諗住唔練車了

成個腦都係金爆

無參加
參加肯定包尾

佢先係

因為我依家留翻曬啲力黎屌7啲小粉紅姐
俾著前幾個月我肯定有份上釣

Holo有種就搞個euro truck 耐久賽

睇在會然份上唔再講

who is this???

笑公主都係吹奏既一種.....
假如我要反佢....唔係咁反....
我反既人係會享受帝王華聖女既待遇.....

分身版platonic girl

咁唔同玩法嘅
euro truck炒車多數
都係因為gps俾咗條急彎窄路你

近排係咪好悶

仆街啦
haachama係咪真係俾老母關起咗

星街

砌模型

帝王華聖女係指邊個第一次聽

呢排開工多野做
收工翻到屋企又冇咩Live睇
北海道d片又慢
咪上黎打下牙較

コブラじゃないか！！

冇得off collab 都可以discord
但幾日冇上水加埋呢單.....

Haachama！？

馬自力對眼大得濟
搞到聽牙喪解釋果陣有陣鳩味

公主

火雞公告式認證
haachama可能係中咗招

牙心

佢都冇參加練咩

華聖女 哭啊

武肺?

White Cat

正式成為失蹤人口

心心出事?
咁會長依幾日成日咳咪..............

我見佢上次整左個fake臭全世界既stream以為佢有參加

唔係覺得燒得郁下話
班鬼Artia都接受到

撐馬

聽講佢係彩虹比人恰

true

岩岩直播果時仲話聽日會同心心直播

到底係火雞70萬先定章魚先

我只記得係同英文有關既行業，唔記得係翻譯定教書

聽落似係心心真係中左招所以連水都冇上
普通傷風感冒冇理由會潛幾日水

除非好fd，唔係點會無端端用ちゃん，holo內前後輩都好多叫前輩啦

心心

可能係老豆中招

係Q

似中咗新冠肺炎

睇團長玩馬車睇到中風

母街以前想做翻譯 但係冇做到
所以英文好好
但係個女

係咪你

第一次聽團長讀king ，驚嚇
聽埋小學生唱，先知原來首歌係咁樣

例如Kanata同船長，星街關係最好，先會用ちゃん
今日stream甚至有提到過，皇上睇緊kanata直播嗰陣留言，話可以叫佢フブちゃん，佢都唔係好敢
呢樣嘢船長曾經都串過佢，因為船長同皇上做radio就係叫佢フブちゃん嘅，Watame同皇上collab多都係直接叫

下星期就要改叫四家姐了

Ho狗好鍾意造謠生事

new romantic sailor
姐街幾時番黎

Youtube

MIO占卜話會長要注意健康

心心消失左幾多日

終於有人講得中個病名

35唔係今日睇戲咩

空媽要上meme review

支...生...死...

見到呢隻色既preview圖成日以為係假天使

國師又中

下咁上次去holohouse啲人咪好危

Omg

改左做日本時間0時定0時30分

架gee冷?

Mio夠話牙心好健康

天使抄lamy配色

佢畫咗好多會長啲畫
會長都用咗幾次做封面圖

Thanks

彗星唱彗星honey moon

本年度最大風評被害 酒樽扑人都冇咁慘

geekjack買ame要去新網買 咩玩法

今晚場live 幾高質，最緊要有番MC！

洒樽扑人我可以忍,但俾人話2P色就唔得

要中DAY 1班人都中啦，成班仲日日開台

真 屌你老尾

孔雀同牙喪都有前輩一齊collab
反而劍蘿呢個星期都剩係瘋狂睇戲,係咪部機太廢唔敢打機住

唔知點解覺得連登燈力會燈到2p提lamy

唔識評論團長手車

牙火驚到

聽星街youtube又lag

點解成日都係呀火玩 另外兩個食花生

阿火個台係轉播

又lag

youtube我屌你老母

睇完會中風

佢連自己人都係咁，仲敢打咩

Holowives EN

wtm又食緊野？

隻game有冇得multiplayer?

想聽星街唱住歌打機姐

群情汹湧中
黃金斧怒劈youtube呢件垃圾

到底WTM大食D定星街大食D

好慘

死埋

枠取り直します

重開

團長...

團長 不如我地轉GAME

可能牙心係拍haachama cooking食物中毒

點追

今次都燒唔起就證明毒撚真系易呃 一張皮就可以輕鬆賺 睇住2P孝子仲幫佢搵藉口真系覺得好可憐

人只會信自己想信既事

以前食過咁多奇怪嘢都冇事
返到日本食蜘蛛先嚟出事

水土不服

笨蛋三人組玩嗰隻咩game嚟
不停圍住個太空站鳩行

唔會架天使佢好Pure好True架點會唔還錢仲當繪師系CONDOM架 你班天殺隊唔好再黑我V界第一清楚天使

團長

Rushia 會限

隻game真係唔啱佢玩

呀水比人狙擊到變弱智

團長我地去玩花子啦好嗎

酸民又來酸她蹭了

Axxxx條賤種都成班鬼佬護啦

睇嚟真係要逃稅之類公權力會出手既事先有可能收皮

馬車都會限??

痰

團長，你放過自己啦好嗎

會員福利

笑死 第一次見人直撞去流沙

我第1次見人跌落去..

牙火同團長手車都一樣

牙火個第尾有點危

今朝睇nene以為已經上限

Virtual Youtubers討論區（396）

唔係唔睇埋先瞓呱？

5期清潔生都燒

五期歌

到睇lamy手車

都唔知你地怕咩做開老千既人點會咁易忍到手

團長放過Link好無

Blue clapper!

5期首歌

clap your hands 真係得三下

可唔可以唔好搶埋Nene唱得最有自信既歌
要失去一切了

各有各style 唔好製造對立喎

呢段其實係咪致敬aloe

我覺得都係nene唱得好聽D
星街唱得太型

呢D整得出嚟就預咗俾人唱到變公廁歌架啦

耳膜爆破

都冇日本人睇 點燒

鬼佬真係好on9

最後都要發神經

無縫接落去aki度
HO狗小確幸

又有花生?

love&peace
又係得台仔同港仔反既時候

台仔全肯定

會長閂左member only mode
即刻有長文spam

394開始講緊啦

每次見到人有火箭都行行人路就中風

比起初初已經多左人屌
過多半個月再多啲料比人爆應該會變少數

懷疑佢想臨收工放D蟲出嚟滅蟲

慣撚曬，係比較煩

香港人反

fb幾多戇鳩仔推
日日係到真香真香

經過琴日會限
我都懷疑究竟一直以來有無mod

最on9買會員洗icon
之後比人一下殺曬

支那賤種

支：又贏，成功分化桐生會

牙火個12真係隨時死守唔到

連V毒撚唔用FB呢D左膠網站

傳心師又出動

395先開始有

會長又講四期生係免費part
叫人地如果冇錢記得去睇四期生嘅表演
Kanata 3D live同Haachama 3D先係四期生應該做到嘅效果

牙潤好似病病地
唔通真係牙心群組

佢不嬲都係註冊傳心師

拉米玩馬車好好笑
自己做埋講波佬

4chan 天使thread炎上了

唔唱Echo係因為live嗰陣有問過
平時嘅話如果要唱可能只可以unarchived
會長打算去問確認一下係咪真係唔唱得

唔好呀屌你老母

你條女成日都病架啦

timestamp

團長冇人都可以跑成咁

佢條link有set 48:16
應該呢度掛

睇黎桐生會有人睇住N支A，連自動dislike都知

成日儲埋D道具唔用想點

live仲有一日剩
大家記得睇
我要1080再睇多次四期生表現

會長點睇都係釣緊班支o黎殺

lamy馬車真係安定8-9位

你問下佢，佢可能肯答你

慳家

一邊殺一邊讀

d師奶係咁

無睇開雪媽既，建議依家去睇下佢玩馬車，可以睇到佢另一面

咪又係依到嘅人

有㗎仔喺2p色度同鬼佬開戰
被台仔笑佢哋英文廢 睇嚟真係好唔掂

有道具抽佢都係唔用

台仔食花生

又要玩又要驚

今日Kanata台8個鐘
每個鐘都見到有台仔講中文
最好笑係用中文俾建議
例如叫佢起高啲之類

台仔笑人英文廢有兩個可能
一係真係好廢
二係五十步笑百步

全世界都知邊批人搞會長，打死都mark實班仆街啦

揸住個綠龜

其實個2P平時係講英文定日文

依隻應該爆唔到

Love and peace
邊會有事燒到天使

學英文
教日文

天使手法真係好撚似熱狗

會長岩岩講咩，點解個個都ok

47:40開始
講話點解係異色瞳
之後話其實官方都暗示緊

雪花老母一玩馬車好似唔同左人咁

lucky 7

所以我岩岩都話建議去睇下
真係另一面黎

好似叫桐生會幫手向yt 反映下slowmode 都俾人spam到呢個問題
希望因為多人反映呢個問題 yt會做野 好似係

公主巴點睇